FIFA18 Ultimate Team討論區(78)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

中左1001

第一次用apps開post

唔知有無甩漏

---------------------

繼續求91藍髮普巴食評

好撚想入隻sif zaha 拍住swap keita玩跑狗

New post , post 多次新totw

用緊三中場 諗緊用唔用普巴頂費明奴個位

但又驚佢太懶唔跑

直頭想入zaha同住烏拍住上

From facebook

當隻保方同漢奸做緊30-50K, 隻IF 當拿龍馬會值幾錢

無愛用金已經夠 分別唔大

EA應該係見今個星期啲if太廢所以比隻住烏升到87

亂鳩咁黎
隻PTG豬腦本身4萬幾，11PM一見到87黑卡再爆到上7萬幾

夏令10pm呀
11點個市場應該已經消化晒

都醒唔起佢有張ptg

真定假

yes 總之我係指公布完TOTW啦

尋日用完條link, 今日就有mendy

唔知古天奴完game完出唔出到一隻cam

張屎屎龍全能到仆街

堅？
你打到第幾round先

好麻麻地 後悔做左

無打過

係真唔係
幾時派俾你？

10點咁上下

個晩入完波我見ptg住烏冇人入貨

咁痴線
激死猩猩

Btw圖呢

第9隻出現了

真係有，而家多左隻重覆

後悔打左

cls quick sell?

應該張本身隻mendy 換左pack 先

佢放係unassigned 到，可以唔洗理住都得

屌你咁如果上次尼格度都係咁咪姐係拎14張
咪換到2張7swap既 on9 ea

求教學

大家點睇今期sif 86 zaha?
想買黎頂普金盧生 制唔制得過？

Diu

用app唔好入game

贏左dkt再入link有冇用

點解我用完條link都收唔到 明明話我qualified

唔會
條link應該一個月只可以用一次
我攞咗negredo 今次用唔到

Btw duplicate嘅巴打都係快快趣換咗佢吧啦
我上次諗住擺
次次都要force quit game等好耐先入到app
仲要冇得開pack
最後都係換咗神軒祭sbc

91Vieira定90古烈治先？差唔多價

過左了

ea 隻mendy中意派就派 隻if住污用award winner做base黎upgrade 聞所未聞

拎唔到文迪

你呢兩日起第睇睇應該有

身

Isco張ptg無轉相嘅

色色龍攞嚟打後備cm真係幾唔錯
不過就要擺左邊cm，佢得3星wf
暫時用咗5，6場倒
比想像中撞得同搶得，又頂到吓波
又唔驚比人拋甩
係埋門嗰吓柒少少

Messi cam定st好？ 想用埋kdb

中間cam/ 4222 4231左cam

西甲cb 用sif fernandez 定普金拉膠好？

買普巴不如留返d錢 等tots 買返隻toty kdb

留名

你地中意遠射定點,
入到禁區driven shot呢d我ok

拎張文迪條link係咩
同埋德甲得雲拿可以換係咪唔洗唸
換卡包又好似有啲浪費

完左資格賽入咩link都冇用啦
換完唔用重浪費
我就拎10張換125k pack算

D1 champ多次or留級 係咪要係WL開始前搞掂，就直接可以星期五WL?
即係星期五朝早D1 ,星期五3pm都趕得切玩WL?

係

隻sif zaha 比人hold起晒

如果WL期間,即係星期五3pm至星期一3pm又留到/champ D1,會唔會有返下星期WL資格（假設去左打D1冇打果個星期WL)

會
總之過左資格賽時拎就係比for下個星期既資格你

Thx巴打
今星期冇時間玩WL 打幾鋪season算 唔想再玩DKT

下年winning冇埋歐聯 fifa應該出手了

基斯普定拿臣好 想玩一隻UN吹

crespo

100期以下icon前鋒一定Crespo最好
勁抵做

拿臣我都想祭 而家後備

對crespo有陰影
次次對親都上哂身咁d ai走位靚到抽筋
對面亂質直線都有

準備做，untrade補20萬做到

true 但我有皮嬲佬冇位擺佢

仲要禁區low driven起到腳基本上入硬
係遠射稍為冇咁勁，不過都入到

Crespo 同 if jesus都有興趣
兩個比較 crespo淨係輸傳波？

唔同類型
你玩慣矮仔靈活型咪jesus
crespo係高佬靈活型
不過射波就一定crespo勁好多

或者2個都要打雙前囉
一高一矮

雙前其中一個係87 son
另一個本身用緊nif jesus
本身諗住升級做if jesus先見到原來crespo sbc平過就咁買好多

我都係用緊87 son
son + crespo
好正

對親crespo唔用icon mark實 都一定比佢走甩

90 Crespo 定 90 Henry 正前既話

咁差咩
睇stat應該都係基斯普正啲嘅
但我用拿臣淨打online場均一球以上都覺得算幾正啦

可能你用開啲勁野

3星同4星skill都幾大分別

前場真係唔太鐘意3star skill

我都係，前鋒/攻中/翼 我一定要4星skill

似乎猩猩都係同我同路人 做完拿臣好想祭 依家係雪櫃

都唔差, 入到波既 我又唔係多錢 擺後備有d浪費先想祭 不過無野值得祭

無錢做1m以上個d 唔好話做真朗 講明先

隻93 kane都想祭咗佢，勁後悔做
本身仲諗住佢出son就即刻祭咗佢

今集無乜所謂,sif tosun/利雲都係咁用,支點果D無都無所謂
今集cut in都唔屈,搵幾個勁人企禁區頂one two仲致命啦

你地用開邊隻skill move多

都唔係，睇係睇自己打法
如果平時唔會用skill move嘅就緊係唔洗啦
我就用慣咗 有時有d位冇4星skill已經過唔到

多個scoop turn差好遠了，我都係前鋒/攻中/翼一定要4星skill

最實用嘅4星skill都係barber spin，姐係90度轉身嗰招
其次都係drag back，ball role依d比較實用又簡單嘅

係，唔記得咗仲有scoop turn 差好遠，有時有依吓已經過唔到

d英文term真係無咩研究

好多時都係隨心而出

無聊即興有時夾波過人都會出

好似依d情況咁
冇4星skill已經差好遠

Scoop turn 4星好似要企定定先出到？
5星先係跑緊都出得？

貝big轉身今集動作好大 對手企後少少就廢左

我都係呢幾個 仲有招腳撞腳 成功機率唔大

heel to heel flick，依招係單對單嗰時先易過

呢D情況唔同打法唔同處理,打weekend league大多數對手都識防呢種轉身,企定定等你撞埋黎
以前我都係咁打法,但今集有咁既情況我會選擇落底或者等隊友後上,護波為先,唔會諗過人

呢招我見啲高手用得好屈機 但我用就成日過唔到

agger 有時用左個人企定定唔郁

用呢招個距離同時間都好難掌握

係 要用得多先熟
有時過到有時過唔到

橫傳後傳算 猩猩最憎

有無人打過d隊
左右快翼瘋狂落底/k角位傳中
全場都係咁玩 總比佢入1-3球
呢個打法好撚戇鳩

on9驚配on9打法

我見d pro都係彈到有位先射
高手打高手都好少skill move

Agger
巴打用咩陣

4231
41212(2)對面識玩嘅話
唔會彈到空位

又唔係
Tekkz贏嗰次就係用skillmove收晒啲pro player皮

4231你兩個cdm都留後定點
進攻冇得彈

一隻上一隻留
不過我好廢

有冇用過4222

有時鳩打會用
不過冇cam始終唔慣
靠閘同cam one two搵缺口

I mean冇中間個cam

搞咩zaha成個市場仲未有貨?

都岩 中間有條友分好緊要

Wl reward唔係今晚先有？

係咪range太低

我ok wo 家下都係尻猜加sm

可以同步既

跑緊出唔到 行緊先可以出

Crespo 其實好唔好撞
依家用90柏金打前鋒
個個weekend 都比人撞撚死

On9得過412122

dollar都冇

4222 最好搵一隻前鋒set 做假9, 如果唔係中間無左個人接應同推個波上去

講緊全場都係咁斬 落底斬 k位斬
假射drag back斬
搏你換人果陣郁一郁 輸遠柱
412122成日對 慣左

我有時都會係k角位㩒兩下傳中地波落尾柱
咁樣係最難mark
不過擺明高q大棍高波炸你我都覺得難守
但幾過癮
好過412122擺明鳩彈求撚其搵隻son射遠柱

屌412122咪又係全場彈彈波搏後衛轉唔切身

有新意咪幾好玩

咪講緊412122鳩彈囉

巴打share多d 有性趣

有一排試過用4222，就係中場無人做串連，原來要咁set

姐係4231

4231
中間cam set堅守中間
左右cam set 自由走位
咁樣左右cam係多d切入中間攞波？
有冇巴打係咁
定係掉返轉好d

quote錯sor

我掉轉
中間cam free roam
Wide cam stick position

d youtuber都係咁set
但兩個cam左右成日走到好開

個人感覺上4222個陣闊過4231
之前用過4334 4231
但最尾都係用番4411

突然又講番陣式既

我家下都412122尻彈到爐火純青

4312 有無咩分別

一來隨波啦

二來夜晚打腦殘唔駛諗

三來對番d 垃圾412122 一齊尻彈輸左唔駛同自己講點解唔用412122

我印象fut冇巴西聯賽 但原來有幾條友 係我記錯定新加

有冇巴打放coins

猩猩唔考慮買coins? 千零蚊買返2.5球左右 加埋你隻拿臣就可以撚雙5星既大哨

錢事少

一來懶唔想煩

二來同自己講真係唔想間接支持EA

三來買完都應該唔會上到elite

我就大哨版 都叫玩過十幾場

其實我個dream team 三角係
st大哨 neymar
cam 细哨

一定好扭到仆街

發現打咩陣對我無分別 最後都係變陣地戰 圍住黎屌

我都咁覺得

但成撚日屌極唔入就90分鐘一下直線俾人中出

Ac陣差佢
又係無貨

圍住屌 兩閘基本過哂半場 傳瓜好易輸反擊

但守個下用唔同陣覺得分別幾大

守有，除非係用到古烈治，韋拉呢d 級數嘅人，用呢d 人就佢咩陣都自動幫你塞位幫你守
如果唔係4231 雙防中感覺上同用落上都穩過41212 單防中

Same
成日贏點數輸比數
我對d尻彈尻one two
有時會轉做防反
特登縮後d

對鳩彈係塞中路㗎啦
等對面兩閘一上就係打反擊好時機
最緊要係唔好出腳
佢推前攻 你就縮後

我耐無同你打 想你指教下我既尻彈神功

屌你啦
我對上四個星期得上個星期g2之外就11場收工

4222 其實你當佢係普通442 都得，只不過佢lm rm 名義上轉左做cam, 實際企位同lm rm 差不多。
靠邊路進攻好過中間搓入去，你想攻得順最好set 埋兩閘overlap la. 但要承受番俾人打反擊個風險。
所以雙cm 同雙閘最好都有番咁上下勁

中間隻假9主要作用係連接番防中同前鋒個gap 位，如果唔係就下下都要防中推個波上去，或者直接分邊。假9 work rate 揀m/m, h/h 都得，m/m 會多d 留係中間，容易搵到佢做第一點，h/h 就當box to box 用，會多少少番黎守

中路小組搓就唔好用呢個陣la, 用番41212, 呢個陣俾你用邊路人數優勢攻。

Thx 巴打
等睇4231 分享

27萬可以點執？

87 son?

都係個句 同你玩最有feel

永遠唔會忘記你既puyol全餐

嘩之後我試過同一個位淨係㩒x制加l2都食全餐
痴撚線

後防唔洗執?

邊d untrade先

87基佬點睇？除咗速度好似都好勁

ICON同SALAH囉 其他全部郁得

姐係一架車 除左慢 無野衰
上唔到大枱囉 過下手癮

玩獌狗隻9981斬應該好勁

即係中前全部untrade?

入場咩陣

入場咪呢個 我唔轉陣架

我會入場轉41212
買多隻LOZANO 同色色窿打後備
hagi 應該頂唔到成場

不過你堅持4321 既話
我會將雷哥同HAGI 調位

雷哥正前？

係呀 我矮仔陣全部波隊上去玩傳波

覺得4222順過4231
感覺用4222控場同進攻舒服D
防守只要唔上腦落錯腳都唔算太差
最大分別係輸緊要後追個陣
4231要build up得耐D 對面一泊巴我會攻得好吃力
但係4222進攻有好多點 心理上會覺得好追d

兩隻cam走得好開 同埋直線一穿兩隻cdm就玩完

試下兩隻cam set free roam?
set完之後感覺佢地多左埋中間
直線個度可能我防守不嬲差
感覺上4231都唔係話穩好多
反而用左4222因為怕甩波打反擊
做波個陣小心左好多

要玩都一早玩左86果張啦

咸家產ea又死ser?

想玩4222既巴打可以參考下呢個reddit post
[ur]
跟左佢set一排
發覺打得順左
一係佢st stay central令到兩個前鋒成日留係禁區等射low driven
二係cam free roam+stay at edge of box 兩個邊cam會多左留係中間 唔會下下走邊

真係攻守揀 4231穩陣dd

有冇4231 最佳參考

之前跟過個PC 25場全勝外國玩家既Guide
寫得好詳盡
佢強調要用多D triangle pass做波
link:

triangle pass 即係唔好直線 左右鳩彈？

應該係三個人慢慢傳上去咁上下
唔係太識用文字解釋

佢冇教點set

有呀
CT個個hyperlink就係自定戰術
球員指令係下面幾行

係喎原來係link

反而見過top100 嘅人自我統計過
話buildup play最好唔好用三角直線傳
因為俾位唔係俾人
對面高aggression就好易失控球

同我個打法差唔多 不過會引到好多人send msg黎屌老母

可能佢係mixed play
當然盲跟一種玩法都唔會打得好

其實係咪會用好多r1+ x 我唔太多用 除左落底

PC冇得send message俾人都係德政黎

triangle passing 三角短傳 唔係禁個三角制傳波

有勁人frd(用non rare都打到elite)
識睇位傳r1+x真係十球中八九球

Sor眼殘
見到三角以為三角制

我都睇唔到佢打錯左
仲以為t100人識intercept triangle pass

有無人已經玩過87 kompany?

入link有了

冇啦啦出現 ？

二揀一大家會點揀，都係做後備

係
一入game叫我claim item

召喚猩猩

我直接贏左都有

冇追po 想問下咩事

之前有巴打話唔洗打dkt用access link都會有隻mendy
我用了
結果真係有
就係咁

就咁去EA 網restore access 就得？

想問下點拎？

過左了 唔使apply

86 zaha仲未出現

個swap會出幾多個人
無打dkt係咪唔洗換山神？

Ys

睇黎個個都有
我都係用link

枉我打左

我都唔想用
4take都輸決賽
我真係迫於無奈

用link無

我明

打左咪有兩張

依家有2張

打左唔會apply
應係apply完再打先有2張

係俾ea

same

1點好似冇料到

我用完link再打都無兩張

就算一個月用得一次 攞齊都13張
可以換隻11swap同2swap
我屌你啦ea

12張唯有 10+2

換pack攞coins算

30張由83至76

呢幾週d黑卡包都還算對我不薄

今個禮拜咁廢都唔忍手？

忍咩阿 要中既始終要中
再加上我唔覺得今週特別廢喎
前幾個禮拜有週就真係屎上最廢 卻奧斯果週

豬sir啲逼搶好積極

中咩野

Moses要sif了

d script真係痴撚線
次次都係禁撚住人地黎攻－＞對面龍上身救哂－＞比人入－＞好撚辛苦追平－＞又勁快比人入番
比對面隻比高域隻死人腳救撚左十幾球都有

91 Blanc 係咪都夠用?

諗住祭 larsson 做

Poty Salah 會出到幾痴線

尋唤兩點執左隻zaha

好唔好用？

迪西亞勁好多 兩隻loan都用過

幾銀？

150k入? 求食評

同埋想知ea幾時先修正 依家想買都冇得買班人strong hold
同埋會係咩價位呢大家估？

149000入，一陣試

PC真係平衡時空
平時啲貴卡炒到傻
呢張zaha 8-9萬大把有得買

但真係值150k+咩？

唔覺值，8-9萬都比多佢

你xbox 嗰邊都斷市
係咪啲大戶見今個星期冇咩值錢
掃嚟搵食

個個留pack等下星期咪少貨
邊忽值錢

唔知，唔似搵到食
就算改range都似係savic florenzi果類翻版

其實唔明點解留，今個星期有隻97 朗博下

入貨係咪等英超first pack 前一燈鐘就入定先

粒

可能留晒啲totw pack

算吧啦 根本唔會有機會中佢

個個睇透哂
搏下中廢tots好過

博左幾年了

通常tots會有咩event/promotion?
利申新手

SIF Wilson好似仲勁過佢 係sm差啲
但finishing balance strength都勁過哂

我尋日對過一次 左馬屎眼 中沙夏 右沙拿

去到下半場 啲後衛食哂塵

一放直線就追唔到

唔會有機會做sm 得一招 由頭放狗放到尾

新沙夏？

屌快d出粉卡 我要砌山狗

有冇人用SBC 基沙文同迪布尼?

上唔上到大枱?

屌個市有zaha未呀

琴晚派完彩都有幾隻14萬幾
好快比人掃哂 有諗過買唔買但係覺得都係唔值14萬

我用完TOTY KDB降GRADE用SBC KDB
速度同身位用落都feel到有差距
射波傳波就冇咩分別

肯定唔值呢個價

奇怪咁多人等緊咁

可能因為新屎坑+MK樣

其實sbc kdb 應該唔做, 我差big 6 未做要30萬, toty 都係100萬,睇睇tots 咩status 先決定
基沙文就50/50, 差雙馬巴塞又係3x萬, 不過3 wf, 好似樣樣差d咁, WL 對過一次咁大把無咩印象

toty KDB xbox 102萬尋晚仲要無人bid, 忍到我
英超tots 係咪今晚出者, 無消息既

開game 都係用84 起家 係finishing敗家d

早期都玩過84 個時好似6-7萬入 用左成個月都放到5萬幾
性價比高

想問下otw 計唔計埋tots架？

我見本身有哂料做SBC咁咪砌，順便拎PACK TOTS抽下
TOTY KDB我本身都冇諗住買想用到END GAME...點知佢SBC又係KDB
西甲SBC我都係做剩BIG3，要成30萬我都唔諗住做，我都唔係特別想用隻基沙文
英超TOTS我估5月頭5月中掛，上年好似都係5月中
如果今年世界杯有影響就可能佢真係4月27就同時放埋出黎

唔計啦

我覺得ZAHA個價同SIF WILSON差唔多先合理
家陣貴成個double真係唔值得買

咁我隻otw 渣古放得啦

岩岩第一場就比神龍begovic屈左機 射15中12救左10球
跟手人地一個彈彈波就入左

拜拜雲爺爺

挽留呀
重注阿記拎歐霸先得

我琴晚都係咁 又係比高域
嬲撚到我
比佢對死人腳救左十幾球
明明平時呢D位8成都入，low driven都比佢救哂

比高域再加ea劇本buff真係好癲
岩岩其中有球rebound再rebound都唔入

說好的永續

係 真係痴鳩線
仲要射親佢都係用腳擋屌佢老味

屌左雲加咁多年 終於都要走

V92教阿記再搵49000覆桌啦

V92 d戰術

爺爺呢幾年都係玩freestyle之嘛

爺爺話韋拉有潛質

Salah又上到500k 又fat fat la 今次

fifa14玩到呢家
普金c朗都未見過

有消息話佢已經贏左poty

Otw 會跟？

我隻potm enjoy左一個星期

你upgrade左93咩 ?

up左啦 咪祭 93 kane 補少少

不過預左佢出 係自己忍唔住o者

淨係4星sm都值得貴過wilson

no

Poty係SBC黎架？

應該special salah + 5-600k

5-60萬咁多

隻野status應該等同tots，起馬96，97喎

佢應該會整到1m-1.2m左右 會同tots差少少 想玩salah 又無錢買tots就要整

93 我已經覺得無咩可以再upgrade 唯一係佢加composure

應該同舊年kante一樣，poty=tots

硬係覺得星期五d人係勁d

有冇巴打知Switch版幾時可以用fifa app

五格都lag 點打

咁young poty 係sterling 定sane ? 點解kane都可以入選到

佢舊年7月1仲未爆歲數

唔記得左安全問題可以點算

一日唔搞隻2星腳，一日都唔多想用

借左兩次potm
但隻兩星腳真係點用都唔慣

用慣左ok 但2 star week foot 點計都唔值1m

Delete club

4231 dybala griezmann lozano 點擺好？cam位

認真？搵客服得唔得

你地手掣係咪用返原廠手掣？

我兩個手掣都壞壞地

想買個新手掣

諗緊

1）用pro revolution 2

水貨都係七百幾蚊

抑或

2）買brook轉接器黎用xbox手掣

但計埋同pro revolution 差少少，仲要有時要等update

或

3）買貴啲razer raiju

或

4）是尻但啦 原廠咪算尻數

哇屌....你唔講我都唔知原來除左原廠手制仲咁多花臣
以我認知只有第4個option

你肯定係手制壞壞地？

Pro revolution 1 上年用過唔好揸既，好大舊

我黎緊轉番ps4 應該會試用brook + xbox

法甲右翼買唔起包皮 用thauvin定迪馬好

用緊PR2 可能手細，用得耐真係攰，但成千蚊隻制又唔係好想再買

PR 1同2 望落外型唔覺有分別，同埋d 咩自動傳波啊，禁咗制等幾秒，d人失控果d我可以話你知唔關手制事，我轉xbox 一樣有，係button delay 無上年ps4咁勁

係呀，

成日用個隻就會突然間 全部掣都無反應

少用啲個隻就個三角形掣成日禁左落去唔彈返上黎，要禁多幾次先彈返

我其實都想用呢個方法

但個轉換器又要去淘寶淘，另外睇啲人話每次ps4更新都要等brook再更新先detect到（主要係考慮呢個問題）

同埋夾埋都六七百，同pr2水貨差啲啲

用pr2就唔洗煩software d野

但個蘑菇係咪順手啲 做sm易啲先？

我見佢最大賣點都係個蘑菇

但見唔少人話個L12 and R12掣難禁

11 wins 收工

PR 話抄xbox, 但係揸上手手感唔掂，有手汗仲衰
，同另一個ching講一樣好易攰，wl 死硬，$7xx建議你諗清楚，我就一定唔建議

一係試雷蛇，不過你睇下有冇食評先決定好d

LR制係好硬好實，開頭會唔慣，個菇係勁嘅，但唔會令到你升去另一個層次囉⋯

左手唔使屈手指明顯舒服咗，揸上手個手感整體都好咗，Sm唔會易d，可能係因為成隻野大咗關係，右邊蘑菇唔覺得好咗，又唔覺差咗

係，反而左菇有用好多，帶波手感好好多

雷蛇千二蚊

如果唔係話層次差太遠

我都係perfer brook+xbox手掣

即係用xbox手掣平靚正

Xbox 本身好似有出pro版制？

咁你快d買啦，我見香港yahoo有shop 賣，用完話番我知等我黎緊唔使戇鳩鳩買完唔好用

有elite版，不過都成千蚊，我用普通版咋，呢道好似得我一個傻仔xbox咁

Brook有個新版可以無線同連埋差電插落隻手制道，仲可以玩埋switch 架，你一於買呢隻啦

手制都傾埋咁堅

隻88 韋拉又升返上去

有無圖或者link睇下個新版

我係咁意睇過下 香港鋪賣brook都係三百幾蚊

淘寶220人仔

升番好少姐

我記得之前跌到唔使一百萬

打到個人冇撚晒eq

好似都係100萬附近徘徊
我160萬果陣入 應該都唔會放了...

戰績點

我諗100萬係鐵底

5-6

打到11wins算啦

打多兩場訓覺

第一場就對香港人同我玩尻彈

尻入左我一球以為彈得好撚勁

連彈番佢兩球波皮都掂唔到

無入錯promes 做super sub 好撚好用

有尻扭有射波雙四星 抵屌

硬係覺得佢帶波唔係好順成日甩唔知點解

玩左幾場好似好痴腳

試多排先

我用左十幾場到用唔掂放番出去
後備換佢出黎打前鋒都冇咩料到

Agger s & t勁多但係好似流流地

dllm 又係圍屌全場 對面一下直線搞掂

衰自己燥 見到下下向後傳 直線 呢d都贏唔到就越打越急

點解你地入場轉陣可以咁快
我而家入場轉可以full chem
但轉得勁慢
要2次暫停先轉得哂

轉得多就得啦，次次應該都一樣架

我頭先都係 又係香港人
半場1:1
下半場一齊412122
齋onetwo入3球就ragequit

打16場

屌 又輸多場 唔知玩緊乜

呢兩張都易拎

暫時係咪總共派左11張swap卡？

好易
係咪仲差最後一張？

應該係

對緊隊有sense既full icon toty 反而半場lead緊4-0

話左普金難打過icon

Miss佐2張

本身玩英超隊換咩好

仲有1張可能又dkt or sbc

Surely not dkt la
I think sbc

Ultimate pack

好彩用左之前巴打條link 唔得閒打dkt都攞到張mendy

Tevez我來了

夠11張啦咩

夠了

有冇巴打跳得掂隻色色龍 打cm唔夠撞

屌你老母對面隻vieira c朗咁，鳩射都入

無端端有隻豬烏20場loan

呢個任仲仆街過2 player pack
要銀河唯一黎把鬼

最鐘意d我第一球唔睇replay 跟佢追番睇replay

之後就梗係入親都睇足replay la

張卡好靚 本身都想買 唔捨得用

個任係整出黎俾人玩另一個任 online season英超totw頭鎚果個

週任豬腦得84

個任既獎勵係咩
個舊咩黎

隻if明明87佢張loan 84

屌 笑撚左

我張87黎wo

係咪講緊另一樣野?

on 9 18場得4勝 上個禮拜起碼已經八勝啦wo

下 抖抖先 星期五一開波多勁人我成日覺得

10W3L now

頭先唔知對邊個牌面唔差 又icon 又toty 一場紅三件

何必呢 下場又幾件無得出

係？
我係app睇佢寫84

我好你d
18場9勝
今日係咁失膠波rebound
d driven shot又食晒屎咁
打到好燥

未拎係wkly obj睇係84

dllm 黑撚到 自動同我剷波十二碼

領先親球球rebound俾人射

明知對面得鳩彈都唔埋去守 落後先黎同我貼屎忽守

玩條撚咩

突然間會有場贏形勢 但對面d low driven 球球有

成日諗係咪要買隻icon中堅
但又覺得係咪只係自己守得廢
有時鳩彈真係好難守
要靠ai自動波

屌 我就係做左blanc 先慶 搞尻我個時食半個身位都撞飛

睇下咩鳩彈啦 有技術係難守

最慶係個d 擺明知佢onetwo 唔到就無攻勢個d 守撚住晒個兩件都--66 撞撚番俾佢直線

11勝收住工先

岩岩有場好正 我d人完全傳唔到波 又唔識搶波 對面食左春藥咁跑得勁快
直行直過就過哂我d人 一射就入
半場就比佢7射入6球

唉, 真係痴線

做desailly啊嘛
好似勁啲

你地比人大炒會唔會rage quit
我呢場唔覺得自己輸技術就打落去 點知輸多幾錢重

無錢 我都知勁d

但其實blanc 唔差 鐘意轉身唔太慢有身位可以諗下佢

我唔會 通常都繼續 但自己又會屌人輸幾球唔quit

勁既咪當學野 不過多數都係尻

英超totw頂入3球係拎咩獎勵？

會繼續踢當練波
如果對面鳩屎嘅又睇replay又後場猜
我就放底手制用電腦

就快換到374

Vieira優先定係c朗？

你隊野係點

1定2好？

將文尼賣左 入耶穌同迪基亞好唔好

上 唔要美路 用kante 或者其他cdm

好既開始

第一場頭幾分鐘 係禁區外封哂位

佢尻射 我後衛無拿拿出腳改變方向 收死龍門

禁住成場黎攻 全部撲哂炒哂

比人係咁鏟都唔吹

八十分鐘就開始玩角球旗戰術到完場

第二場又係射極都撲哂/狂中楣

最正係半空門 門前三碼

大大力射落條楣到

人地頂前柱就入 我頂前柱又中楣

Ea我愛你

早d休息enjoy weekend

11W 就enjoy下 轉乜柒人都會發生呢d野

琴晚有場 每入一球隻91 ddg 同我rebound goal俾人追一球 3-3 半場

下半場禁區我不嬲都小落剷 佢老母同我無chance情況下重後自己剷12碼

跟手對面繼續96 真朗one two 死去都mark唔到
輸3-6

之後d後衛開始貼屎忽喇, 再繼續死去都偷晒

每次對d擺到明兩隻狂onetwo無技術既對手都會有d燥

唔係唔識守

係我知遲早唔知自爆定搞尻我會隊得入一球

lead兩球更加唔駛講

最煩係真朗牙朗one two

捉哂路都無用 可以唔傳 自己帶

自己帶波又拉唔住 搵多個包抄就彈比另一個

或者係禁區頂起腳都好大機會入/彈出黎再執雞

利申：之前都試過雙朗 真係好爽

-----------------

當你見攻左半場/有兩三球chance都把握唔到

而且明知對面無乜技術可言

就知呢場奶硬野

一唔小心比人打個反擊

一係就亂射都入 一係後衛做送禮勤 一係執雞

總之人地入左第一球之後就會1:1 2:1 2:2 3:2

臨完場總會比佢入多球 九成都追唔返

如果上半場禁住黎屌 clear chance射極唔入撲出 block晒

會唔會換人或者轉陣

繼續原陣通常都無乜好下場

想知+1
鳩pack就唔做了

怎麼才算贏大猩猩?

1.你不能夠使用41212
2.你不能夠有1隻icon
3.你見到空位唔可以放直線
4.你不能夠打one two
5.你得到12碼 你不能夠射進
6.領先最多1球 你要給大猩猩追和的機會
7.你不能夠使用真朗
8. 你輸控球率 就是輸技術
9.你不能夠得到紅牌
10.你不能夠向後傳
11.你不能夠他口中所謂的尻彈(等於你不能夠傳球)
12.你不能夠遠射

最後 你還是贏了
大猩猩只是被ea逼害

有邊次唔係鳩pack

matheus 做咩無哂貨

難得你咁有heart

diu 下又無話唔得既

大家respect對手既尺度唔同o者

你自己respect呢d打法我都無意見

btw好多我都做緊 唔好自己諗到就加上去

好掛住kane

412122 我都用好多

icon我有三隻 無講過唔俾人用

其實你係咪狂用淨用同 用唔用得都分唔到

12碼入唔入我諗你FF得太多 我插水十二碼肯定多失個d

真朗唔俾用

不能尻彈傳球遠射 咁撚bullshit都講我當你講笑玩下算

有無ching試左山狗/摩迪/癲狗是但一隻? 想聽聽食評

頂盡得7張swap cars, 點換法最好

card

Koke/Payet + Keita Balde

If 福仔定係86 son好用啲

其實呢個世界可能有人好enjoy 用真朗牙朗同對面鬥後傳直線 鬥onetwo

俾人入完仲好enjoy或者會睇番replay到底呢球人地點彈

如果真係有呢種人都好慘下 隻game已經西仲要欣賞埋d 咁既野

屌fifafut都有潮文

7chem 87son定10chem 84son

87啦

仲有唔俾用普金

笑到仆街

唔俾用普金martial同jesus

你不能夠看重播
你不能夠一招skill move 也不用

冷凍人?

post30既野拎出黎講

好可悲 夜晚WL 抽水就浮晒出黎

WL無人

打咗14場得5勝

今星期多左人應該易左

咁我試下換下個陣啦

係咪夾唔到英超隊？

之後會輕鬆

四月都仲未睇化隻驚係咁on9
又要打又要嘈

diu WL 輸幾場 講下個過程又未至於未化既

我都11W4L 已經achieve左目標

琴晚講WL都唔過五條友 你唔係又係個隻仲玩WL就唔俾diu下個類人ma

講自己贏成點有人想聽咩

人係鐘意睇人仆街架啦

無謂為隻閪驚勞氣

其實寫下又唔係真係好激氣 我知你明

起碼我未試過輸到掉手制

不過連登仔好多40W 打法又有品

輸左又唔會diu gameplay diu EA

淨係會檢討自己既不足

打法又多變

睇到我diu 下肯定睇唔過眼 我理解

換左山狗，用開89個隻打st，而家射波感覺升左一個level

頭先對左隊icon隊 咁睇唔開讓我5粒先開始追咁有自信

咁講有d心動

買左隻88 desailly拍88 vieira
打防中睇下會唔會搶晒先

打完場比人入咗3個kick off goal

850k時買過黎玩

除左射波 純守係唔錯

家下已經好耐無見過人用

想用佢打cb
但又唔夠錢買prime
又搵唔到人同佢轉位

今個禮拜上哂身
落後都追到 打到加時未輸過

而家係咪唔好買icon住，儲住錢先？

冇用
去到咁上下ea都係會為難你

開局連贏7場之後連輸番3場 哈
D波要幾離譜有幾離譜 應有盡有

已經打左一半 feel 到ea / 對手都有做野
好多場贏到都覺得超額完成

我換左用黎打邊cam好似爭咁d

邊位巴打隊波名叫hkg untrade 啲逼搶好癲

新果隻marlos好似幾勁

連輸幾場終於受惠番一次,成場防同落後一球,換sub同轉陣後八十分鐘連續兩個攻勢入波反勝

payet+keita balde搭埋fabinho 都容易hybrid返英超公廁人

冇玩一排做乜撚d中堅重on9左

無論之前用2m陣容定近排降grade用400k陣容，都係徘徊18~22勝，想問下各位意見

如果手持1.7m，加一堆untrade
(otw savic,Rooney,otw 哥列斯卡，87 紅卡Alaba,聖誕老母，聖誕安東尼奧)

大家可以有咩提議

最好係4後衛陣容，d untrade用唔用都得

等tots堆偏門勁野夠你玩啦

宜加仲有d主場撚煩到
明明已經用同一個球場
都唔知有咩分別

自己主場十個有九個都走
一個星期都唔知有冇5場係主場打

真係無咁lag

係好d既，但都唔包會無，同埋比ea做就無lag都一樣死

我又無乜時間打，所以只要5格主客都無所謂了

same 嬲嬲地全普金陣

PS4 keep 住2格，係咪個個都咁？

If jesus 同普金分別大唔大
有200k 想入隻前鋒

下晏打番場即對爆機陣

全場禁住屌好彩贏3-1

猩爺

我就第一次試下隻88 ruffier 無咩過犯 用下先

又試下新野

我都係
有時覺得主場仲易中鉛 尤其dkt果陣

條友狂用深潛 睇少次都無得追

講漏左有隻baby 真朗

ys,其實要由金上傑，一定要大幅upgrade

6呎2怕唔怕唔夠高

第一場有少少呢個原因 俾人兩球燒味都只能tip 走 接唔到

跪求fut swap keita 既公廁陣

法甲hybrid好易砌啫

WL多人用

勁咩？

Keita 好好用

依家咁砌

有fs

如果7chem既我覺得86性價比最高
PC平87成8萬但係除左heading其他數據冇好大分別

唔怪得張otw包皮好似勁左
原來有upgrade

Otw neymer愈跌愈有
等700k入

換左wendell sbc既可以試下咁玩
wl見到呢對野應該即刻屌出聲

Wendell好用？

87嗰隻明顯靈活好多

幾好呀 上年用佢nif打過一排
你唔靠晒隻閘守就得

竟然
但係就tots
唔捨得蝕咁多入87
依家86 7chem入場換佢打rcam
食engine都冇咩問題
可能係dribbling高 又唔覺話好鈍咁

之後都用過普金覺得幾好 有諗過換黎用 sif bailly 係咪真係咁屈 見佢價錢都冇咩大跌過

依家入唔入我就唔知啦
我就29萬嗰陣入，過千場用家

86 son for sure
咩位都起到腳真係唔係講笑

真係超屈
依家個價入都一定值
不過打winger/rlf/邊cam最好
始終finishing唔係好高埋門可能唔多穩

唔明點解會係咁跌
雙5*既卡除左tots vitinho都唔會有啦

高峰期成百七萬

依家用緊佢隻nif
用黎轉圈護波 爆幾野 鳩射真係好正

pc廿幾萬真是冇得輸

我都想試 可惜想連埋 keita pogba baka 用唔到

你打咩陣先
應該連到wor

冇野了
見到你好似仲有隻larsson

有冇有錢人用過哂d貴中堅
諗住低位入一對

你講緊toty ramos rio desailly個堆

隻拿臣可以唔洗理 有時99地 唔係好想用佢
如果咁似 要用隻meite 想用法賓奴都連唔到
入場換佢入黎
反而右翼唔知用咩好
100k內

用開4231/41212

咩叫英超公廁人

係
前面untradeable
otw salah otw neymar henry gullit用左4個位
都係等埋tots fabinho同vieira
頂多平平地執隻翼頂沙拿
重有錢淨想試下勁中堅

martial jesus willian baka...

我而家唔敢買人，之前入個d icon而家d價跌到pk

係咪仲有得跌？係咪下個禮拜先好入icon/貴卡？

未玩過toty 迪布尼, Icon crespo, etc

仲要入一對
咁有米

IF Willian/7 Chem 86 Son都唔錯
我直頭bench埋雷哥出Son鳩射算

今年都出呢隻就好
唔俾youtuber炒起之前應該唔貴

玩到呢個月份識投資下好正路有咁多啦
賣coins我又嫌麻煩
洗左佢咪算

7chem son 好抵買都其實

入場換4222
Sonaldo打RCAM
順過之前用雷哥勁多
出tots都未必換走佢lu

想問swap係咪出哂12 隻？
琴晚係咪出左3隻？

好似未出第12隻

12未出

唔知打緊乜
d中堅做咩事
無限中出打到9-6

睇黎係下星期mm 買定歐聯歐霸果4隊

依家我冇做廢蘭尼
多左張duplicate mendy
想125k pack+keita
又怕第12張又係mm d濕鳩野
唔係換左張keita先
唔洗卡住

知唔知住烏head scorer個reward係乜

今週算順 13W5L

砌埋個18W收工

無放錯 ddg 廿萬買隻龍唔知為咩 四月先明太遲

廿萬我要expect有神救, 但好耐都唔見有

12player 6 gold 3 rare

換125kpack 希望可以拎返125k

正常有一半都偷笑

我就咩時間咩比數都執波即開

係咪咁撚多香港仆街玩家鍾意跳舞衝鏡睇慢鏡

我70萬做耶辛唔好寄望有咩神救，正正常常都唔係好得，咪又係咁用

高空波4野無人永遠係打手槌

係咪講漏咗3 rare is not gold

Ddg都係
好鍾意手搥

隻88 ruffier 暫時ok

對得住身價

舊年荷甲 美職
呢d細聯賽Tots人大約幾錢

我係抽到隻untrade ddg先用
但成撚日失近柱波

樓上post michael bradley好似十萬有找 但唔知個價係咪尾水個價黎

10萬樓下

普金來講 ddg唔係已經最好啦咩

呢隻ruffier 有safe with feet 唔錯

要失既相信ddg都唔會救到

上年好用既
eg. Telles/Marcano/Felipe
出冇耐個陣PC都要80-100k到

都唔知幾耐先出得齊

上年有好多數值靚既但係好難連都試唔到
eg. 英甲有隻ST Vaughan
97 Agility
87 Speed Strength

同埋今年有icon任連
好數值個堆都應該會貴

後備6.25夠做

走埸都唔撚比班lag機撚煩

係囉

如果今年有隻類似Bradley既野
分分鐘好似Lozano咁俾人炒起

有個idea搞個ut tg gp 多人有興趣先搞

上年dendoncker正到

應該都會啦
再加上家陣大家都留哂錢黎掃貨

之前唔係有一個咩
後來唔知點解無啦啦冇左
不過個個老鼠屎黎

今年有隻似佢既一定俾人炒高啦

打RW 的話MK恩好唔好用？

有無if cb azp 食評

今個禮拜終於無比ea 逼害
不過都準備聽日連輸十場

剛剛開gp 志在討論

開game用過 唔值 sif ake 完勝

用落唔夠快？
想買來夾chem

唔會啦 會低過上年 今年出左icon sbc 已經回收左好多coins 好多人都無咩錢

用nif 好過 如果一定要夾chem

我都諗住套現
有興趣都係得koke modric
但又唔想有untrade

90古列同96 kdb打cam好

入唔到既

有呢度駛乜telegram gp

有乜呢道唔討論得？要另外開個group?

好想要橙卡梅拿
但冇咩人賣好貴

可能想放toty kane

咁樣整我 呢樣已經唔係中船 係北京電影機

好貴成40萬 等佢出tots啦

嘩

好撚慘
我隻ddg又係成日出黎接高波成日比人撞跌
每次我都心諗佢遲早比人撞到甩手

依家有7張swap
直接換張7cost嘅定係換4+2好？
如果係嘅應該換邊個 ？

利申已經換咗神軒

Ibra等祭

第一次見
Between ddg一膠起上嚟真係同銅卡無分別

我果隻untrade兩場就失一球on9近柱波
封撚哂位佢都可以比個地波碌入

我頭先一場俾人射大細射入3次
連續幾個星期買完ddg幾日未完wl就放

黑山狗有冇望？

上年開一開搞到呢到人都冇個
唔好啦

冇啦 出都出hehe

toty kane我放左1.1m
手持6m

傾下tots 戰術

IF Reus
IF Sancho

我岩岩 對面牙朗rainbow 但係failed既（姐係liu起左個波但個波原地跌番落黎）
之後佢撞落我個人度 個波仲停左係佢後2個身位
12碼

而家個陣咁樣 cam應唔應該儲錢換del piero?
見佢左右腳都得係咪應該會好過大巴拿？
thx

No, 滴比宜家唔夠揪，等tots啦

好既 唔該晒
其它位有冇咩換人建議？
而家想搵個目標唔係無動力打。

IF reus

想用佢

唔好意思swaggy

我都好尻彈下

我個新陣如何

當我中第二次柱已經無心機打

你個新陣真係有前無後
鬥攻

今晚有局中左五次

點解成日都對到你地

其實係我認得佢名

不過你應該對我先玩咁多野

好似over左少少

我家下都實際好多

你最後都整個412122

我中前場都定晒 係換後防ja

你就好之前中sandro

你張成人紅卡屁馬咁易認
名都唔洗睇就知係你
對你先撚咁多skills姐
對你就玩娛樂性姐唔洗下下認真打嘅
但中柱中到好無癮

係無運 兩次柱

你隻金屁馬都好好扭

5星撚乜skills都得啦

你地會買ddg先
定係再儲多少少買85 blanc換baka先

85 blanc打防中

Blanc伏到核爆

咁我買ddg先？
我有諗過買CDM迪西利，之後入場同CB列卡特調轉，列卡特打防中，可唔可行 ？

btw咁blanc打cm會唔會好過聖誕hehe

比我會kante+dog
不過會有人嫌kante cdm太矮
但我覺得好好用

ddg

kante就真係唔啦。。
咁我買ddg先

有無人有fut swap 山狗食評
想換佢多過ultimate pack

91 Matthaus
Pace 87
Long shoot 93
Reaction 87
Interception 92
Stamina 90
Aggression 91

未有錢買依d 要儲吓

對得起卡面數值咁囉
快、好扭，射門勁
三星weak foot自己睇路
岩用既話換佢一定好過換pack

咁唔啱用做祭品囉
返正我唔信我開pack開到貴個隻山狗既嘢

我用cb kouyate同88 desailly 轉位

頭寒
攔十次個波十次都比番對面
攻緊隻垃圾亨利任何方位都比人偷到波
已經唔係中鉛傳唔到波呢種lv
未試過比人做到咁離譜
呢隻game愈黎愈過份

終於見識到PC既legacy Defending Cheat
對到隊波 3月開隊既 全隊英超普金
一開波個個坦克咁撞埋黎
D人個個好似C朗咁高咁大份
全場淨係落底cross
我個Blanc同Desailly冇一球頂得贏晒
最尾俾佢連續絕殺兩次反Cup輸1-2
都冇咁好氣同EA講了
當自己唔好彩算

有PC撚想知我先開佢名
不過都應該冇用喇
俾人bam完又可以重生既

防中用allan 好過尼高

咁防中換if Allan
nainggolan 換savic?
定其實savic好過nainggolan

tif aspas幾好用

好難講，各有各特點

普金agger路定係if zaha好

隻90salah又改price range 改到1m 睇黎1.2m都整唔到隻poty

唔洗用沙拿就好笑 等睇撚狗

唔用salah 應該好難做到1.2m 除非用icon
做左potm salah 應該罵到癲 限用89rate 以上就有可能

仲有咩好用 我又開始玩到悶想試新野

if alaba boateng 好似好小人用

有無食評

係咪同nif 分別唔大?

直接買tots

邊位巴打隊波叫javjunkies咁過癮
你隊波好好搶

換左呢個陣真係幾好玩
又平到仆街
前面擺兩隻op人
Perisic cm
如果拎齊12個coins你地會點換來upgrade
拎Ibra砌icon?

又係中間開始隊隊真朗99C朗古烈治，真係pay2win，好惡踢 唔係成日贏到

HI

8連勝 準備10連敗

頭先我係同你鬥中柱個個
靠執雞先入到波

贏到嘅話邊個仲pay

琴日中段一贏得多連續五場對真朗

普金陣都要搭隻真朗

踢到心都離一離

琴日喺度揀c朗定係韋拉 揀咗韋拉 今日22場贏19 勁過bakayoko 之後應該會輸番 最勁都係金2

癬佬差咁遠緊係勁過

係啲人好搶定set左戰術好搶

我啲人落後緊個陣

除左我控緊個隻

其他想佢郁多啲跑下搶下都唔得

*癲

得中場得天下

中場控制到節奏

截到波 傳到波 分到波

叉燒波前面廢啲都入到

你個343逼到我傻

22場W19

俾個爆機陣你咪pro player

好彩姐 之前最高都係金二 估唔到個反差咁大 想試埋c朗或者古烈治 唔知古烈治究竟有幾勁 淨係用過86個隻

好少落差咁遠

韋拉係勁但贏得多既話基本上對面全部爆機陣

韋拉唔算得係咩

上到elite既話share下

古列治應該係出完tots 之後都仲值得買既icon
真朗 馬甸果d應該有tots 頂到

究竟幾耐先可以買翻隊野翻黎

有無師兄收coin? 我部電腦呢排打打下WL就會auto reboot, offline又唔怕，下年轉戰PS，唔想哂錢換機

Ps4想收coins 500k-1m
有意tg :

又開頭普金對成隊icon到依家有兩隻平icon對Top icon+TOTY，好似土豪upgrade得快好多

覺得真朗 古烈治真係值咁貴，真係好痴線，雖然自己未用過

試過22場18win
最後都係27/39

陣差唔多勁
實力50/50
結果贏一半輸一半

唔係睇到波台個post都唔醒起今晚頒pfa poty了 kdb都投左salah

星期五六出咗街打得少12場11w
今日要打28場已經夠仆街，第一場就要對龍豬輸1:2，之對贏1場又輸2場，feel 到個勢都會係咁

20場15/16w
30場 21/22w
40場 26/27

週週一鳩樣

其實結局一樣我寧願先苦後甜

咪等開頭贏得多以為有希望

等睇迪布尼攞獎

球員先生同poty 唔係兩樣野?

同一樣野黎

CB列卡特 CB Kouyate
邊個轉打防中好d ？

真係無論過程係點，結果都係一樣
呢個星期試過中段食哂屎連輸7場
最後埋單咪又係金1-2. 最多差1-2場

我冇錢關係得kouyate揀
貪佢踢得快

90 Mertens好唔好用？

打4231兩邊cam好用，好多高手都用緊或後備

又係開機對爆機隊

明明禁住黎屌都俾佢隻真朗 背住咬腰左腳三十幾碼世界波收死

球球衝cam

Morata好唔好用

想問防守呢排係咪轉左模式黎
發覺自己失波多左好多

好似得頭一個月有人用

唔好哂錢試

有隻otw奀吹 雪左好耐

頭鎚叫好少少 身位叫合格

但扭唔到波 射波又好一般

仲要無速度 轉身慢

要平砌英超 夾chem 價錢都可以接受

但要長用就唔建議了

412122呢 拍crespo

屌 d傻西真係好煩 睇入波replay都算 咩撚replay都睇一餐

中場休息又唔禁制 射波又睇 角球又睇

呢d仆街一定撚狗咁撚佢

平均每3-4場就會遇到呢啲on9

都唔知拖乜春

少見人打st位，48 strength 你可以試下既

Thanks 望下先知原來agility 低成咁 ball control dribbling 又咁高 好古怪

好似幸運贏左位比賽冠軍

多謝承讓

哇屌 仆街 錯手2w放左隻手pogba 蝕左成20w都黎

冇哂心機打

本來30場20win
有5場走盞位上gold1
點知連輸五場

算啦而家大家都睇化晒啦其實
根本要來書你就一定會輸嘅

啱啱打咗場
上半場十射裏面，有六球小禁區射都俾佢Gk救晒，
另外4球都係中柱，諗住上半場㩒住黎打下半場點都入到一球，點知下半場都係點射都唔入，兼後半段仲要收埋紅牌，對方大腳斬入禁區頂入1射1中

cm位 88 petit定 85保連好

dllm 我都係 18W仲有12場仲玩埋

連輸五場仲好似一球都入唔到 成班傻仔咁 一係就攻極唔入

無心機再玩

用apps放 個陣玩緊其他game冇點留意 錯手放撚咗 好撚灰 有冇巴打都試過放錯野 ？

換左隻廢老伊巴番黎 真係唔識用

打CAM 浄係下下食身位傳波比直線 有位遠射下 我用美職都唔想放佢入去

屌，pro player 輸波都send msg黎真係好撚肉撚酸囉

之前己經send過msg 比我，有週我淨1x場23w 星期一射波打埋佢，點知場場抽到條撚樣，佢一開波轉陣我就走，成6-7場都有，唔撚益佢send msg話我no lose glitch 要報ea, block撚咗佢都仲send黎

又話佢入咗亞洲個比賽，龍豬入唔撚到，新加坡佬個樣咁撚大個都好似弱智咁

轉左打4231 分工幾好 防守有系統好多

之前打412412兩隻cm 一隻唔識攻 一隻唔識守
雖然中路反擊好似快啲 但集晒係中路 心急好易傳失

好多pro player都無品

上年100 萬打左做10 萬放左隻if dybala
聽完有冇開心返d

唔撚識佢

一開波人地轉陣你走場，計唔計你踢左一場？

真心覺得啲人一開波死轉爛轉係咁stop好煩

唔計嘅話會有人同全icon打？

之前玩巨商online訓練到對啲數字好敏感

啲人成日打多個零或者打少個零搏大霧

計走果個輸 冇走果個再打過

咁做乜廿幾win都要係咁走場避佢

又唔計佢贏輸又計自己打左場

試下新野165k snap左隻birthday azp

好撚廢下

d玻佬零舍on99
識佢老鼠

btw,其實d人領先緊/反超前又睇replay做乜9
拿拿聲打完就下場啦

今日有個icy乜9又係on99,睇replay自己完場慢慢睇一日啦

好似d人輸12碼即走咁
唔撚益你

知你心急
你燥就中計

打個WL都咁攻心計

都唔係架,呢度就已經有人入三粒後串串貢搏人走場啦

最on9係領先緊佢幾球

佢破蛋都要死睇爛睇

做乜尻

琴日見過一個係咁

緊係無勝算先走場啦，得番幾個鐘仲要side時間比人撚咩，同呢d人打好累架，睇小眼都死，佢地又全場逼，入撚完佢又兩野比佢入番

PC賣coins, 有2m

d主場撚好煩

幾時有swap card

今個wl冇試過主場咁滯

抵啦，有個中東佬，係我領先緊個陣佢入波，就同我一樣執波即開，到佢追平同領先就衝cam衝角球旗成套replay睇晒，仲係咁暫停等時間，最後俾我反cup

一場主一場客啦,ea唔駛煩

其實點分主定客

岩先都遇到個 都唔知係咪報復社會

一開波未領先已經即刻鳩猜 傳龍門
傳比龍門 仲tick起個波等你黎追

比佢鳩射入左一球 跳馬度迪舞再FULL REPLAY
即刻轉陣換美斯出黎踢352
炒到佢4-1 猜鳩返佢

W你老母 大陸仔

咁係咩

萬囉ON9

我想知個英文代號姐 除咗用k去講

Sor9囉 鬼知咩嗰陣嬲得制

幾時出最後一個
好想玩山狗

18wins之後個阻力係咪超大

想玩摩迪

我都覺得係 本身21贏19 而家27贏21 唔打了 唔夠時間 金二算

繼續賴
好人好姐點會用蝗語啊

我都係想打11win 幾場禁住黎屌

人地亂射 射中人省入 我就十幾射0入 又中柱又神救

下年真係認真考慮買唔買19

咪sor撚咗囉屌 真係唔撚知呀嘛 冇第二次咪得囉

打錯一次狙擊到咁 真係cls 都好既 打擊蝗

頭先整場20上21 la

對全普金無食chem都搞鬼我

對面long shot 乜shot 總之射親有 輸1-6

我唔勁都無可能對呢d輸到咁

幫fd問：
有冇用左link入WL既巴打仲未拎到mendy?

我係想快d打完 唔想打多幾場

我寧願打draft 仲好玩

draft 真係好玩d

上次玩左次

fix左個陣 大家用唔同既人 真係好好

Draft好鬼多delay 唔知點解

不過係好玩 試到好多人 最衰成日抽倒啲唔識玩既陣

好波丫，真係未試過打3後衛，唔敢

今個星期打左三十幾場 仆街起碼廿場有真朗

牙朗就十場都唔夠

成績點暫時

我驚牙朗多過真朗 唔知點解我覺得真朗起步慢啲 個真係點射點有

不過

廢仔21W收工 仲有4場唔打lu

下年企硬唔玩ut

玩pro club算

講住先

完全無反應

不過自己過左拎左張

唔比多張我換野

Monreal今年D射門咁勁

佢唔改WL打少d場數

或者整好少少個handicap

都唔打lu

一場輸哂 kick off goal tackle assist 黑哨12碼
再加對面神龍
對面4射4中入3

今次已經好好，贏左唔少土豪，同幾個勁人，真心開心

但永遠最後都係27、8w，呢樣真係灰灰地

前面99C朗同真朗唔易搞，中場有Top古烈治同韋拉又穩，反而94馬甸尼之類既top後防都無咁難應付

總之都係自己唔夠好，灰

家陣好少屌鬼
習慣曬
Wl上嚟相認算

ea真係挑戰人底線

聽人講fut swap koke幾正

laca又兩粒if叫糊

入完第二粒一分鐘已經比人清哂

上次2粒冇出今次應該出啦

等撚左成季

佢張普金我未轉阿古路之前都用左大半季，幾好用

覺得好用過Auba

終於賣得出

都係19萬左右家陣 就到tots都已經炒唔起

張untrade終於有機會升

玩條撚呀 射極都唔入

打ST 位 Firmino 定b-day Mane好用D

4張swap換payet or cazorla好
Koke已經換左

Cazorla 博佢退役

一定係你尻射

聽講要搓到空龍射唔入先算俾EA做

想知有冇英超tots prediction圖

住烏係咪痴左線

有冇人用過87 henry? 有情意結想入隻打前鋒

成日都空龍中柱

PTG又升

垃圾黎

等多陣買90

93 la

隻zaha打左13場入30球，
4422放狗式打法完全match到佢

12個人

係13個人

好想知d主場狗要search幾耐先玩到一場

廢sir 4424重出江

兩cdm果個

有冇ching用緊隻86zaha 點睇

屌 場場對面個龍都救十幾球 做咩撚野 想拿拿聲贏11場都唔得既

人生第一次上到E3
好滾動

toty kdb跌到1.1m了

隻山狗真係幾勁
3wf都係咁用到左腳入波

好想入手

求陣

sif koulibaly

應該岀啦

絕殺仲要追到差1分

Salah POTY
Sane young player award

98沙拿貴到呢

隻沙拉要幾錢

好想拎張untradeable otw salah換pack

85totw卡sbc多唔多用到？定係入84就夠？想入定啲

1.2m 貴到咁 不枉做左隻93 算

出埋99 tots
岩岩好出晒所有卡

sane都要800k

3星sm

陣要自己試下踢先知邊個最岩自己
我都係41212 踢得唔順轉4231 先發覺好岩自己打法

其實呢d陣唔滿chem 係咪入場先轉？
新手唔識

Yes

巴打

平時輸鳩波都好少上嚟叫春
但嗰兩球真係呢⋯⋯
又係衝緊e就嚟料

個龍

隻poty salah 卡面都係99pac但實際得98 比potm慢左

pesc手足

一樣好似
99
99
留返比tots

原來potm都係卡面呃人 2張都係98 98 in game stat

春春

仲有五日

最主要都係boost左其他果d pace 99同98 都無咩分別 其實

點樣錄片

手機影架喎

EA 做波既極至

呢兩球boss

有無人會做salah

18 wins之後d人走位有時控唔到跑直線
以為壞手製

買tots啦，仲買咩鬼SIF

仆街差一場29win 今朝早咗起身 見有時間打埋 但係尋晚賣哂啲卡 用公廁普金隊打最後嗰十場 差咁啲 btw馬屎眼真係好撚勁

17000執左隻84 walker

你入場轉陣？

冇 直接412122入場 6chem

隻法國美職神翼唔知有冇tots
打cm都唔錯

ut tg gp

諗緊，
想同zaha一齊放狗

做咩唔等tots
肯定有平

最後差一場先上到e
仲要last嗰場撞到隊唔知係咪用cheat
啲人個個好似中咗輻射咁大咗兩個碼
Report咗ea

Tots起碼1.7m

咪玩啦

用上年世三計五月尾出去到七月先穿1 mil喎

邊可能1m都比多佢，2星wf tots 咁多個league大把選擇
1.7m買96朗唔好

2星腳加埃及
重要今年icon sbc吸左咁多錢
應該冇上年市面咁多錢流動
就算係差唔多價錢既我做咩要換張唔賣得
除非你話d pack中硬好野姐

有啲 underwhelming, 感覺得shooting upgrade左
除非有愛, 唔係唔建議換

開Premium gold pack見到藍光，即刻嚇一嚇

仲有D咁既仆街玩keeper的波,macusyau係咪on9架

JJ

要中就真係乜包都中

我認同,正如我上禮拜開晒自己儲落既包,最正都係有金章安咋

完全明 要你輸戈陣控d人郁少少就飄曬移咁

今集睇化晒,可能上集用晒D運
係時候又再賣coins hea玩

上個月尾先開始玩wl

Monthly 派左個untrade totw銀卡包

想問下total win幾多場 先有totw金卡包？

如果夠數就今個禮拜唔打了

開隻戰神玩住等tots出

日日開驚就好想買卡

我仲要係做緊sbc zanetti開到
做icon抽中icon

有260幾萬資金，想用黎買1-2隻tots 意甲後衛
加2隻中場，加多隻前峰

Iwobi嚟嘅
嚇我唔到嘅

如果冇SANE特別卡係咪都係唔好砌個SBC好
70萬TOTS應該都執到類似能力既野

砌sane不如砌sessegon

梗係

我廠之子
btw,早排垃圾pack中左隻黑碧,sub都OK好用

if LM果隻黑碧

拎住張otw⋯整唔整沙拿好？ 斷估再出if 都唔會高過98掛⋯

佢出埋張TOTS就收工啦 想整咪整

上年隻alli 同kante 係同tots 一樣,今年應該都一樣

得球玉先可以上99

有錢咪整

我找住隻92 所以我整
不過就算真係出tots 比盡你99都係差1姐 整囉

93都幾夠用下

98 composure都高唔過90 真係唔值過1m

我拎住隻92 所以我整
不過就算真係出tots 比盡你99都係差1姐 整囉

除非好唔信chem

否則可能再好撞少少咁多

諗住d sbc完晒就買隻91玩

我都揸住otw 過兩日睇下個價會唔會跌先再諗

講理智梗係賣左張special等tots低位入
如果唔緊手咪做啦又有pack抽下

你上網search wl monthly rewards快過係到等人答啦

我張otw係untrade先難搞

同樣情況
唔識用佢
最壞情況搵到人頂佢就食左佢拎100k pack

點解你地有untrade otw? 我3月先買game

otw sbc

Salah 應該可以再up 多次 record breaker 升94

搵到了

唔該巴打

夠數

唔係唔想答你
我好少打多過廿場wl我都唔記得
呢d大路野自己search快d又準確d

好彩d if sane賣得快 已經跌番落250k

其實ddg同begovic真係唔太大分別，要失嘅都係會失
用返begovic冇咁肉赤

痴撚線收EA email 比佢block 鳩我唔webapp trade, 係都block 炒咭巴打啦屌

你做咩黎

咪平買貴賣囉, 屌佢老味, email ea 又唔撚覆我

不過響xbox 入面無事, 今日成朝無人放咭

EA 好波 打擊炒賣

發覺martial都係super sub嚟
半場換佢同lozano出嚟

D價秒秒鐘都插

TOTY KDB咁落去會唔會跌穿埋1M

Xbox穿咗啦

有冇link可以睇晒有咩卡大跌

93阿古路都穿70萬了

就係睇緊呢隻 想買埋就完陣

緊係等埋tots先，起馬跌多20萬

好 仲諗住 600k 狗衝tim

尋晚差啲衝動買左隻77萬

好彩忍得住

跌左成十萬

我覺得都跌到差唔多了
阿古路出TOTS我估都要最少一百萬
一陣分分鐘又搞到93呢張又升番

有冇巴打賣coins

正路係個個賣哂手上既卡諗住買tots版
一出通知就跌到最低 點知出左tots發覺貴到買唔起就死死地氣買番if 所以會升

potm 阿古獸根本就搵笨

夠沙拿搵笨？隻隻都做輸足成球

POTM阿古獸1球多D算係咁啦
都用左差唔多3個月都OK既

Agger 冇後悔做既 話晒top

早做早享受啫

等緊tots d偏門sub 隨時等到6月

係囉 我中前場正選都係untrade
TOTS都係想補下後防+玩下偏門野

諗住買張普金 83 salah做英超sbc 都要12000一張

其實83一啲都唔好用，咁都賣咁貴

勁野使唔使20-30一隻

因為個個都用黎做sbc

draft真係delay得好勁

巴打會揀整
伊巴+基達+軒達臣(計rating都值6-7萬）
Or
Ultimate pack 125k隨時得2-3萬

痴撚線，就黎金3都可以top 100

其他地區

歐洲

美洲

其他地區傑尾牌

下年真係無可能唔轉番ps4

上個月先用870k買

頭先有隻660k 差d忍唔住

買

普金阿朗穿左1M都好想買
但我前鋒2隻untrade都冇得點轉

換完唔用2-3萬都冇呀
我就果斷換左pack

班友hold住幾日隻zaha改完價家陣都係跌番去11,12萬賣

之黎搵個icon祭左伊巴同卡卡

已經洗左六百萬做icon
唔想再哂

但買平過做

真係好後悔做亨利
balance低真係食哂屎

明顯換魔笛

明顯換tevez

等開125k pack 巴打 貼圖

200幾萬

祭隻伊巴
3xx k有隻基斯普

換pack都叫有個希望搏中一隻tots

基斯普prime 真心好？

勁

幾好
不過用左陣覺得87同90分別唔大

同henry 比差幾遠

真？我見87已經好平

未用過亨利唔知
不過用咗就嚟300場，有wl有online season
非常滿意

好大分別
90靈活好多，起步快好多

今個weekend用，finishing勁，但72短傳真係差d

我記得之前你已經有叫我做

咁你不如話同大哨比

因為我有隻93 henry姐

用左7場未feel到
可能要用多陣先覺

除左pass低d都真心幾正咁

你依家用緊咩前鋒先
想upgrade又有閒錢咪做，依家仲要平咗咁多
抵到爛

等做prime 古烈治

所以佢只可以打前鋒
不過pass雖然唔高，但普通做吓one two，放直線都ok嘅
仲成日用佢傳中助攻添

WL對過幾個用佢炒飛機
巴打應該幾勁

暫時係禁 如果砌crespo就可以唔用kane 再upgtade其他位

86 88韋拉係咪差好遠
隻game無乜硬淨高大防中 用開vidal bday sissoko
要upgrade好似得icon揀

巴打們話86唔好用
88就夠用, 上91都係射波勁D
家陣88就就穿1M 可以考慮up

用佢一定射地波
基本上禁區比佢起到腳都入硬咁濟，可能finishing同冷靜都夠高

沙治奧布斯基斯
好傳得

嘩
我垃圾陣，評論唔到你個陣
留返比其他巴打

我對邊cam同你一樣
不過係92+86版
兩邊55腳真係bug到震

不過見好多人都話傾唔勁，賣咗佢upgrade其他位應該會好d

唔係啦我打算tots先執到 古列我都未必買到

影帝點用呀

kane其實係我自己中意 不過見佢做harry claim又有啲反感

見86 88 差四十萬
如果用86 可以買多隻88費迪南

cdm迪西里都試過 快係快但好似個模組唔係好硬淨

咁做crespo啦，唔會後悔

你家陣中堅用緊乜 好有需要UP?
我自己就覺得中場硬D會好D，橫掂隻GAME都係鬥攻

如果本身有高rating 卡，200k 左右可以整到列卡特，值唔值得整？
諗緊all in 88 韋拉定整佢，再補強下其他位

同埋辛尼迪掂唔掂
到時tots 跌一跌d 價，200k 左右可能整到隻prime icon 都幾抵咁，除左jumping 我見其他stats 都好好

88 Vieira

冇愛嘅話其實用返華西都夠

boateng bailly

迪西里打中堅好過防中
可以試吓CB列卡特+CDM迪西里，入場2個調轉用列卡特打防中，都好唔錯

不過當然直上88韋拉最好

crespo 禁區起到腳入9成

yes

咁樣都唔錯

好！反正我有rooney ebra 呢的rating卡 希望可以250k左右砌到

不過用佢嘅話記住射多d地波，佢地波真係最勁
禁區地波入9成，1成就係ea唔比你入

做咩事見到咁多sessegnon
好用？

真心麻麻地 我都做左

不過見幾平 做黎當sup出黎跑下都好

我反而多射r1+射波 會唔會差好多？不過low driven我就ok ge

做咗嚟打後備cm，出嚟搶吓波都ok嘅

我J辛打咗兩個wl 又唔差喎，好少係輸佢

係
岩岩出果陣我見咁平就用左
但用耐左其實都唔覺同普金華西walker有咩分別 果然係能力同成本係成正比

用佢就咁燙射我就反而少，留返比son嚟燙
但燙射地波就好勁

Crespo都有finesse shot trait應該OK掛

我意思係如果有其他更優先嘅就唔洗做佢住
有閒錢嘅話緊係做

都唔差
不過佢最勁嘅唔係燙射咁解

85定88 Rio好d
想要隻平icon cb夾chem

Crespo我成日禁區頂施丹轉身low driven
入既機率99%

我都想做隻辛尼迪黎打cdm

禁區頂射low driven成日覺得好奇怪 要禁幾多格力左右